想問有冇黃絲鋪可以訂衫？

近排同幾個手足想整件tee
想懲罰下d黃絲店 整死佢地

有冇人知？